今日我無罷工 無罷工嘅入黎

今日放工特登去間反送中茶飲店想買杯野飲
但係去到佢地罷緊工冇開鋪
我覺得好撚羞恥
我覺得好撚羞恥
我覺得好撚羞恥
我覺得好撚羞恥

人地自己開鋪都可以罷
我打份工就咁重奴性

今日下晝食飯果時睇新聞見到有學生比差佬推跌流撚哂血
我仲覺得好嬲
我真係垃圾都不如

唸到

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

未打完
唸到人地細佬都咁識唸
我一個成年人到而家都仲係咁垃圾
更加羞恥

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！